是日午餐，餓撚請入

乜撚都可以開post

要你管?

正 湯好似好濃

太普通了

3.5/10

屌你老味成160都叫自己高佬，我fd 148 先叫高佬呀